香港有冇咩地方交通方便過大圍?

地鐵遲下可以直到金鐘同鑽石山
小巴去荃灣3個字到
揸私家車去機場都係半個鐘左右
最接近香港地理中心(尖山)
諗唔到係交通方面有咩可以輸
(食物垃圾)

太子

尖沙咀

九龍灣 旺角

過海=麻撚煩（有沙中線之後屈機）

去香港東=麻撚煩
其他完美，有山有河有單車

沙中線?

揸私家車去機場都係半個鐘左右
揸私家車住邊都快架啦

油尖旺屌打啦
要地鐵有地鐵
彌敦道嘅巴士幾乎去匀全港
夜晚旺角又有N車
跟本就係香港嘅交通中心

港島東點計呀?

你不如話粉嶺上水點計
機場係西南, 你搵個香港最東地方比

大家學術討論下

沙田第一城點睇?

西貢夠東未?

金鐘

有大老山去九龍東，幾好

去城門獅子山都唔遠
係去大西北比較煩

咪就係荃灣

美孚
去大西北又方便 巴士直上屯公 或者西鐵 任君選擇
去大圍可以行西沙公路
過海就有鐵萬事通
去全香港都可以話唔算特別麻煩

大圍好撚大
住隔田 美松嗰班人點計先

中環囉 鬼知咩

夜晚12點後無私家車 大圍大把地方係要行山

大圍通宵車比較廢, 同埋過海車得部170 182 好似
其他都好好

顯徑
文禮閣
壹號雲頂
好尷尬
都唔知認唔認係大圍好

沙田

黃大仙 樂富

油尖旺仲有小輪，西鐵，機鐵，高鐵，直通巴，仲有澳門船

紅磡

有齊東西鐵觀塘線
北角有船

沙田嶺 銅鑼灣山 香粉寮

沙田頭新村

鑽石山屈過大圍

結論：樓主講嘅大圍淨係計大圍村範圍

荃灣

顯徑點樣計都係大圍啦下嘛？樓豬話大圍交通方便都唔諗下隔離沙田已經屌打

得罪講句馬鞍山都好過大圍
大圍12點後大部分地方都行到仆街

荃灣去唔到太子道界限街(唔計紅van的話)同港島東

其實睇你要去邊姐........

地鐵冧左咪收皮囉，仲未計搭鐵要轉幾次車，私家車半個鐘去到機場仲好笑，香港有馬路既地方自己揸車半個鐘都去到好多地方啦

新界=垃圾

搵埋長洲比

遲下有顯徑站你唔講？

紅磡唔知贏你幾多條街

沙中線？
等多十年啦

黃埔

有船有巴士有小巴有mtr，自己揸車幾分鐘就到紅隧，基本上無咩地方去唔到，隔離紅磡有東鐵，北上話咁易

地理位置：前面旺角後面尖沙咀對面北角中環灣仔，沿住海岸線就係觀塘，咩需要都滿足到

九龍：黃大仙、彩虹、九龍灣、觀塘
新界：荃灣
港島唔熟

九龍灣觀塘唔會啦 交通煩到仆街

九龍灣或者可能差啲
不過觀塘計埋van真係好正

葵芳

咁又唔係咁講大圍搭機場巴士出去先九個字

地鐵遲下可以直到天國啊